特朗普據報暗示若今屆選舉未能翻盤將再戰下屆

特朗普據報暗示若今屆選舉未能翻盤將再戰下屆

美國總統特朗普至今未有承認在大選中落敗，美國傳媒報道，特朗普當地星期二晚在白宮舉行聖誕派對時發表演講，形容過了了不起的四年，並正努力再做多四年，否則四年後再見，意味他即使未能在今屆選舉翻盤，亦打算再戰下屆大選。特朗普一直指控選舉舞弊，他的競選陣營亦繼續提出法律訴訟，挑戰選舉結果。不過，司法部長巴爾與特朗普唱反調，認為目前無證據顯示，存在足以改變大選結果的大規模舞弊行為。分析說，巴爾的說法，對特朗普來說是一次重大打擊。

2020-12-02 14:01:10

美國傳媒=ccn

又Fake News
啲橋段老唔老土啲呀

英國研究中國製造韓國起源美國傳媒

如果輸左 有成7千幾萬票都唔再選就真係對唔住自己啦

認輸了。。

再次

有消息人士指：xxxxxx

香港法治

OMG

一副牌8條A都冇後果
下屆仲有人落場玩?

愛侵力不願面對